5種林明禎1次滿足！ 一頭「及臀長髮」飄仙味美翻～

歌手林明禎將在27日發行全新EP《#Me》，新造型7日曝光，她一人分飾五角，以「一人女團」的概念大玩「街頭個性、復古甜美、中性酷率、摩登窈窕、閃亮性感」5大造型，其中一頭及肩波浪長髮、展現摩登窈窕纖腰造型的「金山」，則是小時候奶奶叫她的小名，帶點傳統味的名字，與她現在形象有些反差。

▲林明禎推出新專輯，自組一人女團。

為了展現多面向的自己，林明禎組成「Me女團」，不管是街頭個性「MinChen」、復古甜美「BB」、摩登窈窕「金山」、閃亮性感「Mickey」、中性酷率「Queen」全由她一人分飾五角演出。其中「BB」，是她每回到香港工作最常被叫的女神代稱，而一頭及肩波浪長髮、展現摩登窈窕纖纖細腰造型的「金山」，則有一個特殊的「兒時回憶」，「金山，是我小時候奶奶叫我的小名，「小時候家人經常叫我金山金山，那時我也是留著一頭快到屁股的長髮！」

▲林明禎新專輯有五種造型。

造型中最為狂野奔放，有著一頭爆炸捲長髮的閃亮性感「Mickey」則是求學時代的綽號，「因為我的耳朵大大的，乍看起來很像Mickey Mouse（米老鼠），同學都會開玩笑叫我Mickey。」而女團中最後一個如女王般的造型，是讓林明禎梳起瀏海，展現中性酷率LOOK而取名為「Queen」，則代表她未來想成為如此這般獨當一面的女王。林明禎一次五種造型，也展現不同時期的自己。

▲▼不同造型代表不同時期的林明禎。

Fake ball

假波
不了。

Jed

我份人就好公道既
法官大人 我屌

西野七瀨正好多

又無校服,又無女僕服,又無OL嬲屌裙
今次COSPLAY失敗左D

知道係假波 冇晒性趣